<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Spanish (Spain) / español (España) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Descarga secuencial</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Bienvenido a la Vista de los Descubrimientos de Enjambres</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Esta vista muestra contenido que esta relacionado de alguna manera al contenido que ya esta descargando.
\n
\n
Puede leer más acerca de esta característica en su &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> Página de Wiki de Descubrimientos de enjambres &lt;/A>.
\n
\n
\n
\n
\n
\n
De forma predeterminada, esta característica no permite sitios de seguimiento dentro de sus archivos torrentes para ser usados para descubrir archivos torrentes relacionados.
\n
\n
Debe habilitar uno de los dos conjuntos de sitios de seguimiento bi-torrentes.
\n
\n
Dependiendo de su elección que haga haga debajo, los resultados de Descubrimiento de Enjambre pueden incluir archivos torrentes que contengan una lista pre-seleccionada limitada de sitios de seguimiento, \n
\n
dicha lista esta basada en nuestra creencia de buena fe razonable, de que esos sitios de seguimiento solo rastrean o alojan contenido que es legal y que no infringe las reglas, incluyendo los derechos de autor de cualquier tercero, \n
\n
pero usted asume y nosotros negamos todos los riesgos, incluyendo el uso de esos sitios de seguimiento.
\n
\n
Si desea habilitar esos sitios de seguimiento después de leer &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos riesgos de su uso, seleccione la siguiente opción.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">HABILITAR BiglyBT Sitios de Seguimiento Pre-Seleccionados.
\n
\n
Yo he leído &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> y &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos riesgos de su uso, \n
\n
y YO ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO con que BiglyBT no tiene responsabulidad de lo que estoy habilitando con esta función y uso de cualquiera de esos rastreos.
\n
\n
Estoy de acuerdo y es mi responsabilidad para asegurar que estoy solo descargando contenido legal y no infractor.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Sí le gustaría que Swarm Discoveries encuentre archivos \"relacionados con\" su torrente de archivos existentes de todas las fuentes, no solo el BiglyBT sitios rastreadores preseleccionados, seleccione la siguiente opción.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">HABILITAR TODOS los descubrimientos relacionados a mis archivos torrentes existentes, independientemente de los sitios de seguimiento que el torrente contenga.
\n
\n
He leído &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> y &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos riesgos de su uso, y ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO con que BiglyBT no tiene responsabilidad con mi habilitación de esta función y el uso de todos los descubrimentos.
\n
\n
Estoy de acuerdo y es mi responsabilidad de asegurar que solo estoy descargando contenido legal y no infractor.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Cualquier uso de BiglyBT que viole los derechos de alguna persona o entidad no está permitido.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Más&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Información adicional y Advertencias acerca de esta característica</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Para los sitios de rastreo no incluidos en los ya pre seleccionados sitios de rastreo por BiglyBT.\n
\n
Nosotros adicionalmente advertimos que algunos de esos sitios de rastreo puedan ser acusados de ser mas un rastreador de \n
\n
archivos de torrents que puedan infringir los derechos de otros, incluyendo los derechos de autor, y podrían incluir mayor contenido de \"adulto\"\n
\n
algunos de los cuales se podría alegar que infringió los derechos de los demás.\n
\n
Teniendo en cuenta como funciona Swarm Discoveries,\n
\n
Archivos de grupos de terceros puedan automáticamente ser considerados \"relacionados\" a archivos torrent en tu dispositivo\n
\n
los cuales son encontrados por vía de cualquier BiglyBT sitio rastreador pre seleccionado o \"todo\" descubrimiento, prueba ser \"relacionado\" solo por virtud\n
\n
del hecho de que si usted u otro usuario tiene \"ABC.torrent,\" por ejemplo, y muchos o algún otro usuario tiene\n
\n
\"XXX.torrent,\" Swarm Discoveries puede considerar el \"XXX.torrent,\" para ser \"relacionado\".\n
\n
Podría tomar precaución adicional seleccionando que Swarm Discovery contenido desea descargar,\n
\n
como también que hacer disponible para cargar.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Entiendo y estoy de acuerdo.
\n
\n
Habilitar todos los descubrimientos relacionados a mis archivos torrentes existentes, \n
\n
independientemente de los sitios de seguimiento que el torrente contenga.\n
\n
He leído &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> y &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos de los riesgos de usarlos, \n
\n
y ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO con que BiglyBT no tiene responsabilidad de mi habilitación de esta función.
\n
\n
Estoy de acuerdo de que es mi responsabilidad asegurar que sólo estoy descargando contenido legal y no infractor.</string>
	<string name="drawer_rcm">Descubrimientos de Enjambres</string>
</resources>
