<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Yoruba (Nigeria) / Yoruba (Nigeria) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Igbasile Leseese</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Kabo si Afihan Awon Awari Swarm</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Afihan yi nse afihan akoonu to jemo akoonu ti o nse igbasile re ni awon ona kan.
O le ka si nipa eya yi lori Awon Awari Swarm  &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">wa Ojuewe Wiki&lt;/A>.
\n
\n
Ni aiyipada eya yi ko kin gba awon ayelujara atele larin awon faili torrent lati je lilo lati se awari awon faili torrent to je mo.
O le se imusise okan ninu awon ayelujara atele bittorrent meji.
Dida lori eyi ti o ba yan nisale awon faili torrent to ni akojo to lopin ti a ti yan tele ti awon ayelujara atele le wa ninu awon esi Awari Swarm,   ti akojo won da lori igbagbo wa to dara ti a gbagbo pe awon ayelujara atele yen n tele nikan tabi n gbalejo akoonu to ba ofin mu ti ko si pa awon eto lara, ati ase didako, ti eyikeyi eniketa,   sugbon o ro, a si ko o, gbogbo ewu ati ti lilo awon ayelujara atele yen.
Ti iwo yio ba fe lati se imusise awon ayelujara atele yen leyin ti o ti ka &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">nibiyi&lt;/A> nipa awon ayelujara yen ati awon ewu nipa lilo won, yan asayan to wa nisale.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">SE IMUSISE BiglyBT Awon Atele Ti A Ti Yan Tele.
Mo ti ka &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">nibiyi&lt;/A> ati &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">nibiyi&lt;/A> nipa awon ayelujara yen ati awon ewu lilo won,   o si YE MI MO SI FARAMO wipe BiglyBT ko ni ojuse kankan botile wu ko mo nipa sise imusise ise yi ati lilo eyikeyi awon atele yen.
Mo faramo pe ojuse mi ni lati ri daju pe mo n se igbasile akoonu to ba ofin mu ti ko si ni ipalara.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Ti o ba ma nife Awon Awari Swarm lati wa awon faili \"to nii se pelu\" awon faili torrent to ti wa tele lati inu gbogbo orisun, ti kii se awon ayelujara atele BiglyBT ti a ti yan nikan, yan asayan to wa nisale.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">SE IMUSISE GBOGBO awon awari to nii se pelu awon faili torrent mi to ti wa tele, lai bikita awon ayelujara atele to wa ninu torrent naa.
Mo ti ka &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">nibiyi&lt;/A> ati &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">nibiyi&lt;/A> nipa awon ayelujara yen ati awon ewu lilo won,   o si YE MI MO SI FARAMO pe BiglyBT ko ni ojuse kankan botile wu ko mo nipa sise imusise ise yi ati lilo gbogbo awon awari.
Mo faramo pe ojuse mi ni lati ri daju pe mo n se igbasile akoonu to ba ofin mu ti ko si ni ipalara.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">A ko gba lilo BiglyBT fun ohun kohun to lodi si eto enikeni tabi nkankan laaye.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Die si&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Afikun Alaye ati Awon Ikilo nipa eya yi</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Fun awon ayelujara atele ti ko si ninu awon ayelujara atele ti BiglyBT ti yan tele,   a se afikun ikilo pe a ti le fi esun kan die ninu awon ayelujara atele yen pe won tele awon faili torrent ti o pa eto awon miran lara, pelu ase idako, ati pe akoonu \"ti ko bojumu fun omo kekere\" le wa ninu won,   awon eyi ti won ti le fi esun kan wipe o pa awon eto awon miran lara.\n
\n
Pelu bi Awon Awari Swarm n se sise,   awon faili torrent eniketa ti a le so pe won \"jemo\" awon faili ori ero re lailowo ti a ri nipa awon ayelujara BiglyBT ti a ti yan tele tabi \"gbogbo\" awon awari, le \"jemo\" nipa pe ti iwo ati awon olumulo miran ba ni \"ABC.torrent,\" fun apere, ati ti pupo tabi die ninu awon olumulo miran yen ba ni \"XXX.torrent,\" Awon Awari Swarm le wo \"XXX.torrent\" pe o \"jemo\".
O le fe se afikun isora nipa yiyan akoonu Awari Swarm ti o fe gbasile,   ti o si fe ko wa fun gbigbasoke.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">O ye mi mo si faramo.
Se imusise gbogbo awon awari to nii se pelu awon faili torrent, lai bikita awon ayelujara atele to wa ninu torrent naa.
Mo ti ka &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">nibiyi&lt;/A> ati &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">nibiyi&lt;/A> nipa awon ayelujara atele yen ati awon ewu lilo won,   o si YE MI MO SI FARAMO pe BiglyBT ko ni ojuse kankan botile wu ko mo nipa sise imusise ise yi.
Mo faramo pe ojuse mi ni lati ri daju pe mo n se igbasile akoonu to ba ofin mu ti ko si ni ipalara.</string>
	<string name="drawer_rcm">Awon Awari Swarm</string>
</resources>
