<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Turkish (Turkey) / Türkçe (Türkiye) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Sıralı İndirme</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Sürü Keşifleri Görünümüne Hoş Geldiniz</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Bu görünüm, bir şekilde zaten indirmekte olduğunuz içerikle ilgili içeriği görüntüler.
Bu özellik hakkında daha fazlasını &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Sürü Keşifleri Viki Sayfamızda&lt;/A> okuyabilirsiniz.
\n
\n
Varsayılan olarak bu özellik, ilgili torrent dosyalarını keşfetmek için torrent dosyalarınızdaki izleyici sitelerine izin vermez.
Bittorrent izleyici sitelerinin iki grubundan birini etkinleştirebilirsiniz.
Sürü Keşfi sonuçlarının altında yaptığınız seçime bağlı olarak, yasal ve herhangi bir üçüncü tarafın telif hakkı da dahil olmak üzere haklarını ihlal etmeyen, ancak bu izleyici sitelerinin kullanımı da dahil olmak üzere tüm riskleri kabul ettiğiniz ve bizim reddettiğimiz bu izleyici sitelerinin sadece içeriği izlediğine veya barındırıldığına dair iyi niyetli makul inancımıza dayanan, önceden seçilmiş sınırlı bir izleyici sitesi listesini içeren torrent dosyalarını içerebilir.
Bu izleyici siteleri ve bunları kullanmanın bazı riskleri hakkında &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">burayı&lt;/A> okuduktan sonra bunları etkinleştirmek isterseniz, aşağıdaki seçeneği işaretleyin.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">BiglyBT Önceden Seçilmiş İzleyici Sitelerini ETKİNLEŞTİR.
Bu siteler ve bunların bazı kullanım riskleri hakkında &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">burada&lt;/A> ve &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">burada&lt;/A> yazılanları okudum, ve BiglyBT’nin benim bu işlevi etkinleştirmemde ve bu izleyicilerin herhangi birini kullanmamda hiçbir sorumluluğu olmadığını ANLIYOR VE KABUL EDİYORUM.
Sadece yasal ve ihlal edilmeyen içerik indirdiğimden emin olmanın benim sorumluluğum olduğunu kabul ediyorum.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Sürü Keşifleri’nin, sadece BiglyBT Önceden Seçilmiş İzleyici Sitelerinden değil, tüm kaynaklardan gelen varolan torrent dosyalarınız \"ile ilgili\" olan dosyaları bulmasını isterseniz, aşağıdaki seçeneği işaretleyin.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">Torrent’in hangi izleyici sitelerini içerdiğine bakılmaksızın, varolan torrent dosyalarımla ilgili TÜM keşifleri ETKİNLEŞTİR.\n
Bu siteler ve bunların bazı kullanım riskleri hakkında &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">burada&lt;/A> ve &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">burada&lt;/A> yazılanları okudum, ve BiglyBT’nin benim bu işlevi etkinleştirmemde ve bu izleyicilerin herhangi birini kullanmamda hiçbir sorumluluğu olmadığını ANLIYOR VE KABUL EDİYORUM.
Sadece yasal ve ihlal edilmeyen içerik indirdiğimden emin olmanın benim sorumluluğum olduğunu kabul ediyorum.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">BiglyBT’nin, herhangi bir kişi veya kuruluşun haklarını ihlal eden herhangi bir kullanımına izin verilmez.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Daha fazla&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Bu özellik hakkında Ek Bilgiler ve Uyarılar</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">BiglyBT tarafından önceden seçilmiş izleyici sitelerine dahil edilmemiş izleyici siteleri için bu izleyici sitelerinden bazılarının, telif hakkı da dahil olmak üzere başkalarının haklarını ihlal edebilecek torrent dosyalarını izleme olasılığının daha yüksek olduğu ve başkalarının haklarını ihlal ettiği iddia edilen bazılarının daha fazla \"yetişkin\" içerik içerebildiği konusunda uyarıyoruz.
Sürü Keşifleri’nin nasıl çalıştığı göz önüne alındığında, otomatik olarak ya BiglyBT önceden seçilmiş izleyici siteleri ya da \"tüm\" keşifler yolu ile cihazınızda bulunan torrent dosyalarıyla \"ilgili\" olarak dikkate alınabilen üçüncü taraf torrent dosyaları, örneğin siz ve diğer kullanıcılar \"ABC.torrent\" dosyasına sahipseniz ve bu diğer kullanıcıların çoğunda veya bazısında \"XXX.torrent\" dosyası varsa, \n
Sürü Keşifleri \"XXX.torrent\" dosyasını \"ilgili\" olarak dikkate aldığından, sadece gerçeği ile \"ilgili\" olabilir.
İndirmek istediğiniz Sürü Keşfi içeriğini seçerken fazladan özen göstererek gönderme için de kullanılabilir hale getirmek isteyebilirsiniz.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Anlıyor ve kabul ediyorum.
Torrent’in hangi izleyici sitelerini içerdiğine bakılmaksızın, varolan torrent dosyalarımla ilgili tüm keşifleri etkinleştir.
Bu siteler ve bunların bazı kullanım riskleri hakkında &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">burada&lt;/A> ve &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">burada&lt;/A> yazılanları okudum, ve BiglyBT’nin benim bu işlevi etkinleştirmemde ve bu izleyicilerin herhangi birini kullanmamda hiçbir sorumluluğu olmadığını ANLIYOR VE KABUL EDİYORUM.
Sadece yasal ve ihlal edilmeyen içerik indirdiğimden emin olmanın benim sorumluluğum olduğunu kabul ediyorum.</string>
	<string name="drawer_rcm">Sürü Keşifleri</string>
</resources>
