<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Hungarian (Hungary) / magyar (Magyarország) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<!-- No entry for menu.sequential.download -->
	<string name="rcm_ftux_heading">Üdvözöljük a Raj Felfedezések nézetben</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Ez a nézet olyan tartalmakat jelenít meg, amelyek valamilyen módon kapcsolódnak a már letöltött tartalomhoz.
Erről a funkcióról bővebben itt olvashat &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Raj felfedezések Wiki oldal&lt;/A>.
\n
\n
Alapértelmezés szerint ez a funkció nem teszi lehetővé, hogy a torrentfájlokon belüli nyomkövető oldalakat a kapcsolódó torrentfájlok felkutatására használják.
A bittorrent nyomkövető oldalak két csoportjának egyikét engedélyezheti.
Az alábbi választástól függően a Swarm Discovery eredményei tartalmazhatnak olyan torrentfájlokat, amelyek a nyomkövető oldalak korlátozott, előre kiválasztott listáját tartalmazzák, amely lista azon a jóhiszemű és ésszerű meggyőződésünkön alapul, hogy ezek a nyomkövető oldalak csak olyan tartalmakat követnek vagy tárolnak, amelyek jogszerűek, és nem sértik harmadik felek jogait, beleértve a szerzői jogokat, de Ön vállalja, és mi kizárunk minden kockázatot, beleértve az ilyen nyomkövető oldalak használatát.
Ha engedélyezni szeretné ezeket a nyomkövető oldalakat, miután elolvasta az ezekről a webhelyekről és a használatuk kockázatairól szóló &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">itt&lt;/A> található leírást, válassza az alábbi lehetőséget.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">ENGEDÉLYEZEM a(z) BiglyBT részére az előre kiválasztott nyomkövető oldalakat.
Elolvastam az &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">itt&lt;/A> és   &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">itt&lt;/A> található figyelmeztetéseket az említett oldalakkal és a használatukkal járó kockázatokkal kapcsolatban.
MEGÉRTETTEM ÉS ELFOGADOM, hogy a(z) BiglyBT semmilyen felelősséget nem vállal azért, hogy engedélyezem ezt a funkciót és használom a nyomkövetőket.
Elfogadom, hogy az én felelősségem annak biztosítása, hogy csak törvényes és nem jogsértő tartalmakat töltsek le.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Ha azt szeretné, hogy a Raj felfedező minden forrásban megtalálja a meglévő torrentfájljaihoz „kapcsolódó” fájlokat, nem csak a(z) BiglyBT előre kiválasztott nyomkövető webhelyeiről, válassza az alábbi lehetőséget.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">ENGEDÉLYEZEM a meglévő torrent fájljaimmal kapcsolatos ÖSSZES felfedezést.
Elolvastam az &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">itt&lt;/A> és   &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">itt&lt;/A> található figyelmeztetéseket az említett oldalakkal és a használatukkal járó kockázatokkal kapcsolatban.
MEGÉRTETTEM ÉS ELFOGADOM, hogy a(z) BiglyBT semmilyen felelősséget nem vállal azért, hogy engedélyezem ezt a funkciót és használom a nyomkövetőket.
Elfogadom, hogy az én felelősségem annak biztosítása, hogy csak törvényes és nem jogsértő tartalmakat töltsek le.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">A(z) BiglyBT olyan jellegű felhasználása, amely sérti bármely személy vagy szervezet jogait, nem megengedett.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Továbbiak&lt;/A>.</string>
	<!-- No entry for rcm.ftux2.heading -->
	<string name="rcm_ftux2_info">For tracker sites not included in the tracker sites pre-selected by BiglyBT,   we additionally warn that some of those tracker sites might be accused of being more likely to track torrent   files that might infringe upon the rights of others, including copyright, and might include more \"adult\" content,   some of which might be alleged to infringe upon the rights of others.\n
\n
Given how Swarm Discoveries works,   third party torrent files that might automatically be considered \"related\" to the torrent files on your device   which are found by the way of either BiglyBT pre-selected tracker sites or \"all\" discoveries, might be \"related\" only by virtue   of the fact that if you and other users have \"ABC.torrent,\" for example, and many or some of those other users have   \"XXX.torrent,\" Swarm Discoveries might consider the \"XXX.torrent\" to be \"related\".
You might want to take additional care in selecting what Swarm Discovery content you wish to download,   as well as then make available for uploading.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">I understand and agree.
Enable all discoveries related to my existing torrent files, irrespective of what tracker sites the torrent contains.
I have read &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">here&lt;/A> and   &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">here&lt;/A> about those tracker sites and some risks of using them,   and I UNDERSTAND AND AGREE that BiglyBT has no responsibility whatsoever with my enabling this function.
I agree that is my responsibility to ensure that I am only downloading lawful and non-infringing content.</string>
	<string name="drawer_rcm">Raj felfedezések</string>
	<string name="torrent_status_waiting">Várakozás</string>
	<string name="torrent_status_initializing">Előkészítés</string>
	<string name="torrent_status_alloc">Kiosztás</string>
	<string name="torrent_status_seed">Készforrás</string>
	<string name="torrent_status_download">Letöltés</string>
	<string name="torrent_status_stopped">Leállítva</string>
	<string name="torrent_status_stopping">Leállítás</string>
	<!-- No entry for menu.config.reset.to.default -->
	<string name="magnet_lookup">Magnet keresés</string>
</resources>
