<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Filipino (Philippines) / Filipino (Philippines) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<!-- No entry for menu.sequential.download -->
	<string name="rcm_ftux_heading">Maligayang pagdating sa tanawin ng pagtuklas ng kawan</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Nagpapakita ang tanawin na ito na nilalaman na may kaugnayan sa ilang paraan sa nilalaman na ikaw ay nag-download na.
\n
\n
Maaari mong basahin ang higit pa hinggil sa tampok na ito sa aming &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Mga Pahina ng Kawan ay Na-diskubre sa Wiki&lt;/A>.
\n
\n
\n
\n
\n
\n
Sa pamamagitan ng pag-default ang katangian na ito ay huwag payagan ang mga site ng traker sa loob ng iyong mga payl na torent upang magamit at matuklasan ang mga kaugnay sa payl ng torent.
\n
\n
Maari mong paganahin ang isa sa dalawang hanay sa mga site ng traker sa bittorrent, \n
\n
Depende sa pagpili na ginagawa mo sa ibaba ang mga resulta ng kawan sa pag-diskubre na maaaring magsama ang mga site ng torent na naglalaman ng isang limitadong di-napiling listahan ng mga site ng traker, \n
\n
kung aling listahan ay batay sa aming mabuting pananalig sa makatuwirang paniniwala na ang mga site ng traker lang ang sumusubaybay o marami ng nilalaman na ayon sa batas ay hindi lumalabag sa karapatan, kabilang ang kopirayt, ng anumang ikatlong partido, \n
\n
ngunit ipinapalagay mo, at itinatanggi namin, lahat ng panganib kabilang ang paggamit ng mga site ng traker.
\n
\n
Kung nais mo paganahin ang traker ng mga site pagkatapos mong basahin &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">dito&lt;/A> tungkol sa mga kinalalagyan na iyon at ilang mga panganib na gamitin ang mga ito, piliin ang opsyon sa ibaba.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">PAGANAHIN ang BiglyBT Mga site ng di-piling traker.
\n
\n
Nabasa ko &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">rito&lt;/A> at \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">rito&lt;/A> tungkol sa mga site na iyon at ilang mga panganib na gamitin ang mga ito, \n
\n
at NAIINTINDIHAN KO AT SUMANG-AYON iyon BiglyBT walang pananagutan kung ano pa man ang aking pagpapaandar sa tungkulin na ito at paggamit ng alinman sa mga traker na iyon.
\n
\n
Sumang-ayon ako na responsibilidad kong tiyakin na mag-dowload lamang ako ng legal at at hindi lumalabag na nilalaman.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Kung gusto mo ng mga pag-diskubre sa kawan upang mahanap ang payl \"may kaugnayan sa\" iyong umiiral na payl sa torent mula sa lahat ng pinagkukunan, \n
\n
hindi sadya ang BiglyBT Mga site na di-piling traker, piliin ang opsyon sa ibaba.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">PAGANAHIN ANG LAHAT ng mga natuklasan na may kaugnayan sa nabubuhay na mga payl sa torent, \n
\n
walang kinalaman ang mga site ng traker sa nilalaman ng torent.
\n
\n
Nabasa ko &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">rito&lt;/A> at \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">rito&lt;/A> tungkol sa mga site na iyon at ilang mga peligro na gamitin ang mga ito, \n
\n
at NAIINTINDIHAN KO AT PUMAPAYAG na BiglyBT walang pananagutan sa aking pag-papaandar sa tungkulin na ito at paggamit ng lahat ng mga natuklasan.
\n
\n
Pumapayag ako sa responsibilidad ko na ito upang matiyak na ako lamang ang nag-download ng legal at hindi lumalabag sa nilalaman.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Anumang paggamit ng BiglyBT na sumuway sa mga karapatan ng sinumang tao o karapatan ay hindi pinapayagan.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Lalo pa&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Adisyunal na impormasyon at Paalala tungkol sa katangian na ito</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Hindi kasama ang mga site ng traker sa bagong piniling site traker BiglyBT, bilang karagdagan, nag-paalala kami na ang ilang mga site ng traker na iyon ay maaaring inakusahan ng higit pa na maaaring subaybayan ang torent \n
\n
mga payl na maaaring lumabag sa mga karapatan ng iba, kasama ang kopyrayt, at maaaring masama ng higit pang \"nasa gulang\" na nialalaman, \n
\n
ang ilan sa mga ito ay maaaring pinanindigan upang manghimasok sa mga karapatan ng iba.
\n
\n
Nakatakda kung paano ang pag-diskubre sa mga pagawaan ng kawan, \n
\n
Ang ikatlong partido ng payl ng torent na maaaring awtomatikong mag-ingat \"may kaugnayan\" sa mga torent payl sa iyong aparato \n
\n
na kung saan ay matatagpuan sa pammagitan ng paraan ng sinuman BiglyBT ang mga di-napiling mga site ng traker o \"lahat\" na pag-diskubre, ay maaaring \"may kaugnayan\" lamang sa pamamagitan ng katangian \n
\n
ng katotohanan na kung ikaw at ang iba pang mga gumagamit ay may \"ABC.torent\" halimbawa, marami o ilan sa mga iba pang gumagamit ay magkaroon \n
\n
\"XXX.torent,\" Pagtuklas sa kawan na maaaring isaalang-alang ang \"XXX.torent\" maging \"kaugnay\".
\n
\n
Baka gusto mong kunin ang karagdagang pag-alaga sa pagpili kung ano ang nilalaman ng Pag-diskubre ng Kawan na nais mong i-download, \n
\n
pati na rin ang gumawa na makukuha para sa pag-upload.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Nauunawaan ko at sumasang-ayon.
\n
\n
Paganahin ang lahat ng natuklasan na may kaugnayan sa aking umiiral na mga torent payl, \n
\n
walang kinalaman ang mga site ng traker sa nilalaman ng torent.
\n
\n
nabasa ko &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">dito&lt;/A> at \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">dito&lt;/A> tungkol sa mga site ng traker at ilang mga panganib na gamitin ang mga ito, \n
\n
at NAIINTINDIHAN KO AT SUMANG-AYON na BiglyBT walang pananagutan kung ano pa man ang aking pagpapagana sa tungkulin na ito.
\n
\n
Sumasang-ayon ako na responsibilidad ko upang matiyak na ako lamang ang mag-download ng legal at hindi lumalabag sa nilalaman.</string>
	<string name="drawer_rcm">Pag-diskubre sa Kawan</string>
</resources>
