<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Spanish (Venezuela) / español (Venezuela) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Descarga secuencial</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Bienvenido a la Vista de Descubrimientos de Enjambre</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Ésta vista muestra contenido que esta relacionado de alguna forma a el contenido que ya esta descargando.
\n
\n
Puede leer mas acerca de esta característica en su &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Página de Wiki de Descubrimientos de Enjambres&lt;/A>.
\n
\n
\n
\n
\n
\n
De forma predeterminada, esta característica no permite sitios de seguimiento dentro de sus archivos de torrente para ser usados para descubrir archivos de torrentes relacionados.
\n
\n
Debe habilitar uno de los dos conjuntos de sitios rastreadores bi-torrentes.
\n
\n
Dependiendo de su elección, debajo de sus resultados de Descubrimiento de Enjambre puede incluir el archivo de torrente que contiene una lista pre-seleccionada limitada de sitios de rastreo, \n
\n
la cual esta basada en creencia de buena fe razonable, que estos sitios de rastreadores sólo rastrean o alojan contenido que es legar y que no infringe las reglas, incluyendo los derechos de autor, de cualquier tercero, \n
\n
pero asume, y nosotros negamos todo riesgo incluyendo el de usar esos sitios de rastreo.
\n
\n
Si desea habilitar esos sitios de rastreo después de leer &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos riesgos de su uso, seleccione la siguiente opción.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">Habilitar BiglyBT Sitios de Rastreo Pre-Seleccionados.
\n
\n
He leído &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> y &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos riesgos de su uso, \n
\n
y COMPRENDO Y ESTOY DE ACUERDO que BiglyBT no tiene responsabilidad con mi habilitación de esta función y uso de esos sitios de rastreo.
\n
\n
Estoy de acuerdo de que es mi responsabilidad de asegurar que soy el único descargando contenido legal y no infringido.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Si le gustase que Descubrimiento de Enjambres encuentre archivos \"relacionados con\" su torrent de archivos existente de todas las fuentes, \n
\n
no solo de BiglyBT sitios rastreadores preseleccionados, seleccione la siguiente opción.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">HABILITAR TODOS los descubrimientos relacionados a mis archivos torrentes existentes, independientemente de los sitios de seguimiento que el torrente contenga.
\n
\n
He leído &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> y &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos riesgos de su uso, y ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO con que BiglyBT no tiene responsabilidad con mi habilitación de esta función y el uso de todos los descubrimentos.
\n
\n
Estoy de acuerdo y es mi responsabilidad de asegurar que solo estoy descargando contenido legal y no infractor.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Cualquier uso de BiglyBT que viole los derechos de cualquier persona o entidad no está permitido.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Más&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Información adicional y Advertencias acerca de esta característica</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">For tracker sites not included in the tracker sites pre-selected by BiglyBT,   we additionally warn that some of those tracker sites might be accused of being more likely to track torrent   files that might infringe upon the rights of others, including copyright, and might include more \"adult\" content,   some of which might be alleged to infringe upon the rights of others.\n
\n
Given how Swarm Discoveries works,   third party torrent files that might automatically be considered \"related\" to the torrent files on your device   which are found by the way of either BiglyBT pre-selected tracker sites or \"all\" discoveries, might be \"related\" only by virtue   of the fact that if you and other users have \"ABC.torrent,\" for example, and many or some of those other users have   \"XXX.torrent,\" Swarm Discoveries might consider the \"XXX.torrent\" to be \"related\".
You might want to take additional care in selecting what Swarm Discovery content you wish to download,   as well as then make available for uploading.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Entiendo y estoy de acuerdo.
\n
\n
Habilitar todos los descubrimientos relacionados a mis archivos torrentes existentes, \n
\n
independientemente de los sitios de seguimiento que el torrente contenga.\n
\n
He leído &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> aquí &lt;/A> y &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> aquí &lt;/A> acerca de esos sitios y algunos de los riesgos de usarlos, \n
\n
y ENTIENDO Y ESTOY DE ACUERDO con que BiglyBT no tiene responsabilidad de mi habilitación de esta función.
\n
\n
Estoy de acuerdo de que es mi responsabilidad asegurar que sólo estoy descargando contenido legal y no infractor.</string>
	<!-- No entry for rcm.view.heading -->
</resources>
