<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Russian (Russia) / русский (Россия) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Последовательная загрузка</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Добро пожаловать в представление «Находки в рое»</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Это представление показывает содержимое, которое каким-либо образом связано с тем содержимым, которое вы уже загружаете.
Подробнее об этом можно прочитать на нашей &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">странице Вики Находки в рое&lt;/A>.
\n
\n
По умолчанию эта функция не позволяет использовать сайты-трекеры из ваших торрент-файлов для обнаружения связанных торрент-файлов.
Вы можете включить один из двух наборов сайтов-трекеров битторрент.
В зависимости от вашего выбора результаты «Находок в рое» могут включать торренты-файлы, содержащие ограниченный список заранее выбранных сайтов трекера, список которых основан на нашей разумной добросовестности и уверенности, что эти сайты трекера отслеживают или размещают только содержимое, являющееся законным и не нарушающим прав, включая авторское право любой третьей стороны, но вы предполагаете, а мы отказываемся от всех рисков, включая использование этих трекерных сайтов.
Если вы хотите включить эти отслеживающие сайты после прочтения &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">здесь&lt;/A> об этих сайтах и о некоторых рисках их использования, выберите параметр ниже.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">ВКЛЮЧИТЬ отобранные BiglyBT сайты-трекеры.
Я прочитал &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">здесь&lt;/A> и &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">тут&lt;/A> об этих сайтах и о некоторых рисках их использования, и Я ПОНИМАЮ И СОГЛАШАЮСЬ, что BiglyBT не несёт никакой ответственности за моё включение этой функции и использование любого из этих трекеров.
Я соглашаюсь с тем, что несу ответственность за загрузку только законного и не нарушающего права содержимого.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Если вы хотите, чтобы «Находки в рое» искали файлы, «связанные» с вашими существующими торрент-файлами из всех источников, а не только из предварительно отобранных сайтов трекеров BiglyBT, выберите параметр ниже.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">ВКЛЮЧИТЬ ВСЕ находки, связанные с моими существующими торрент-файлами, независимо от того, какие сайты-трекеры содержит торрент.
Я прочитал &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">здесь&lt;/A> и &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">тут&lt;/A> об этих сайтах и о некоторых рисках их использования, и Я ПОНИМАЮ И СОГЛАШАЮСЬ, что BiglyBT не несёт никакой ответственности за моё включение этой функции и использование любой из этих находок.
Я соглашаюсь с тем, что несу ответственность за загрузку только законного и не нарушающего права содержимого.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Любое использование BiglyBT, нарушающее права любого человека или организации, не допускается.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Подробности&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Дополнительная информация и предупреждения об этой функции</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Для сайтов-трекеров, не включённых в список предварительно отобранных BiglyBT, мы дополнительно предупреждаем, что некоторые из этих сайтов-трекеров могут быть обвинены в том, что они с большой вероятностью отслеживают торрент-файлы, которые могут нарушать права других, включая авторские права, и может включать более «взрослый» контент, некоторые из которых могут предположительно нарушать права других.\n
\n
Учитывая то, как работают «Находки в рое», сторонние торрент-файлы, которые могут автоматически считаться «связанными» с торрент-файлами на вашем устройстве, обнаруженными с помощью предварительно отобранных сайтов-трекеров BiglyBT или «всех» находок, могут быть «связаны» только в силу того факта, что если у вас и других участников есть, например, «ABC.torrent», а у большинства или некоторых других пользователей есть «XXX.torrent», «Находки в рое» могут рассматривать «XXX.torrent» тоже «связанным».
Возможно, вы захотите проявить дополнительную осторожность при выборе содержимого для загрузки из «Находок в рое», а также в момент его раздачи другим.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Я понимаю и соглашаюсь.
Разрешить все находки, относящиеся к моим существующим торрент-файлам, независимо от того, какие трекеры содержат торренты.
Я прочитал &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">здесь&lt;/A> и &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">тут&lt;/A> об этих сайта-трекеров и о некоторых рисках их использования, и Я ПОНИМАЮ И СОГЛАШАЮСЬ, что BiglyBT не несёт никакой ответственности за моё включение этой функции.
Я соглашаюсь с тем, что несу ответственность за загрузку только законного и не нарушающего права содержимого.</string>
	<string name="drawer_rcm">Находки в рое</string>
	<string name="torrent_status_waiting">Ожидание</string>
	<string name="torrent_status_initializing">Инициализация…</string>
	<string name="torrent_status_alloc">Размещение на диске…</string>
	<string name="torrent_status_seed">Сидируется</string>
	<string name="torrent_status_download">Загрузка</string>
	<string name="torrent_status_stopped">Остановлен</string>
	<string name="torrent_status_stopping">Остановка…</string>
	<string name="reset_to_default">Сбросить на стандартное значение</string>
	<string name="magnet_lookup">Поиск магнет-ссылок</string>
</resources>
