<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Basque / Basque generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Jeitsiera Sekuentziala</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Ongi Etorria Erletalde Aurkikuntza Ikuspegira</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Ikuspegi honek jadanik jeisten ari zaren edukiarekin nolabaiteko antzekotasunak dituzten edukiak erakusten ditu.
Ezaugarri honetaz gehiago irakurri dezakezu gure &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Erletalde Aurkikuntzak Wiki Orrialdean&lt;/A>.
\n
\n
\n
\n
Berez ezaugarri honek ez du ahalbidetzen aztarnari guneek zure torrent agirien antzeko torrent agiriak aurkitzea.
Bat edo bi bittorrent aztarnari gune gaitu ditzakezu.
Behean egiten duzun hautapenaren arabera Erletalde Aukikuntza emaitzek aurre-hautaturiko aztarnari gune zerrenda mugatu bat duten torrent agiriak barneratu ditzakete, zerrenda hau aztarnari hauek legezkoa den eta hirugarrenen eskubideak hausten ez dituzten, copyrighta barne, edukiak bakarrik aztarnatzen edo hostatzen dituztelaren fede onean ohinarriturik dago, baina zuk onartzen dituzu, eta guk uko egiten diegu, aztarnari gune hauen erabilpenari buruzko arrisku guztieri.
Aztarnari gune hauek gaitzea nahi badituzu &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">hemen&lt;/A> irakurri ondoren gune hauei eta beren erabilpenari buruzko arriskuetaz, hautatu aukera bat behean.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">GAITU BiglyBT Aurre-Hautaturiko Aztarnari Guneak.
Irakurri dut &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">hemen&lt;/A> eta &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">hemen&lt;/A> aztarnari gune hauetaz eta beraiek erabiltzeari buruzko arriskuetaz, eta ULERTZEN DUT ETA ONARTZEN DUT BiglyBT ez duela inolako erantzukizunik nik eginkizun hau gaitzean.
Onartzen dut nire erantzunkizuna dela legezkoak eta arauhauste-gabeko edukiak jeistea zihurtatzea.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Erletalde Aukikuntza zure torrent agirien \"antzeko\" agiriak iturburu guztietatik bilatzeko nahi baduzu, eta ez BiglyBT Aurre-Hautaturikoetatik bakarrik, hautatu beheko aukera.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">GAITU nire torrent agirien antzeko aurkikuntza GUZTIAK, torrentak zer aztarnari gune dituen kontuan izan gabe.
Irakurri dut &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">hemen&lt;/A> eta &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">hemen&lt;/A> aztarnari gune hauetaz eta beraiek erabiltzeari buruzko arriskuetaz, eta ULERTZEN DUT ETA ONARTZEN DUT BiglyBT ez duela inolako erantzukizunik nik eginkizun hau gaitzean.
Onartzen dut nire erantzunkizuna dela legezkoak eta arauhauste-gabeko edukiak jeistea zihurtatzea.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Ez dago ahalbideturik edozein norbanako edo erakunderen eskubideak hausten dituen BiglyBT erabilpena.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Gehiago&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Ezaugarri honi buruzko Argibide Gehigarriak eta Ohartarazpenak</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Vuzek aurre-hautaturiko aztarnari guneen barne ez dauden aztarnari guneentzat, gehigarri bezala ohartarazten dugu aztarnari gune hauetako batzuk besteen eskubideak hausten dituzten torrentak aztarnatzeagaitik salatuak izan daitezkeela, copyrighta barne, eta badaiteke \"helduentzako\" eduki gehiago izatea, hauetako batzuk besteen eskubideak urratzearen susmagarriak izan daitezke.\n
\n
Erletalde Aukikuntzak nola egiten duen lan kontuan izanda, hirugarrenen torrent agiriak berezgaitasunez hartuak izan daitezke zure gailuko torrenteen \"antzekoa\" bezala aurkituak direnak BiglyBT aurre-hautaturiko aztarnari guneetako modu berean edo aurkikuntza \"guztiak\" bidez, \"antzekoa\" izan daitezke bakarrik zuk eta beste erabiltzaile batzuek \"ABC.torrent\" baduzue, adibidez, eta beste erabiltzaile hauetako batzuek \"XXX.torrent,\" badute Erletalde Aurkikuntzak \"XXX.torrent\" \"antzekoa\" izateaz hartu dezake.
Badaiteke kontu berezia hartu nahi izatea zein Erletalde Aurkikuntza eduki jeistea nahi duzun, igotzeko eskuragarri egitean bezala.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">I understand and agree.
Gaitu nire torrent agirien antzeko aurkikuntza guztiak, torrentak zer aztarnari gune dituen kontuan izan gabe.
Irakurri dut &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">hemen&lt;/A> eta &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">hemen&lt;/A> aztarnari gune hauetaz eta beraiek erabiltzeari buruzko arriskuetaz, eta ULERTZEN DUT ETA ONARTZEN DUT BiglyBT ez duela inolako erantzukizunik nik eginkizun hau gaitzean.
Onartzen dut nire erantzunkizuna dela legezkoak eta arauhauste-gabeko edukiak jeistea zihurtatzea.</string>
	<string name="drawer_rcm">Erlatalde Aurkikuntza</string>
</resources>
