<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Dutch (Belgium) / Nederlands (België) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Sequentiële download</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Welkom bij de Zwermdetecties</string>
	<string name="rcm_ftux_info">In deze weergave wordt inhoud weergegeven die op een of andere manier gerelateerd is aan de inhoud die je al aan het downloaden bent.
Je kan meer over deze functie lezen op onze &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Zwermdetectie\"> Swarm Discoveries Wiki-pagina &lt;/A>.Standaard staat deze functie het niet toe dat trackersites in je torrent-bestanden worden gebruikt om gerelateerde torrent-bestanden te ontdekken.
Je kan </string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">Door BiblyBT vooraf geselecteerde trackersites inschakelen.
Ik heb &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Zwermdetectie\"> hier &lt;/A> en &lt;A HREF = \"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\" gelezen > hier &lt;/A> over die sites en enkele risico\'\'s om ze te gebruiken, en ik BEGRIJP EN ERKEN dat BiglyBT op geen enkele manier verantwoordelijk kan worden gesteld voor het inschakelen van deze functie en het gebruiken van één van die volgers.
Ik ga ermee akkoord dat het op mijn verantwoordelijkheid is ervoor te zorgen dat ik alleen legale en niet-inbreukmakende inhoud download.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Als je wil dat \"Zwermdetectie\" bestanden vindt die gerelateerd zijn aan je uit alle bronnen bestaande torrent-bestanden en niet alleen de BiglyBT \"Voorgeselecteerde\" trackersites, selecteer dan de onderstaande optie.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">Door BiblyBT vooraf geselecteerde trackersites inschakelen.
Ik heb &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Zwermdetectie\"> hier &lt;/A> en &lt;A HREF = \"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\" gelezen > hier &lt;/A> over die sites en enkele risico\'\'s om ze te gebruiken, en ik BEGRIJP EN ERKEN dat BiglyBT op geen enkele manier verantwoordelijk kan worden gesteld voor het inschakelen van deze functie en het gebruiken van één van die volgers.
Ik ga ermee akkoord dat het op mijn verantwoordelijkheid is ervoor te zorgen dat ik alleen legale en niet-inbreukmakende inhoud download.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Elk gebruik van BiglyBT dat de rechten van een persoon of entiteit schendt, is niet toegestaan.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\"> Meer &lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Ik begrijp het en ben het ermee eens.
Schakel alle detecties m.b.t.
mijn bestaande torrent-bestanden in, ongeacht welke trackersites de torrent bevat.
Ik heb &lt;A HREF=\"http://wiki.vuze.com/w/Swarm_Discoveries\"> hier &lt;/A> en &lt;A HREF = \"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\" gelezen > hier &lt;/A> over die trackersites en enkele risico\'s om ze te gebruiken, en ik BEGRIJP EN ERKEN dat BiglyBT op geen enkele manier verantwoordelijk is voor het inschakelen van deze functie.
Ik ga akkoord dat het mijn verantwoordelijkheid is ervoor te zorgen dat ik alleen legale en niet-inbreukmakende inhoud download.</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Voor trackersites die niet zijn opgenomen in de trackersites die door BiglmyBT zijn voorgeselecteerd, waarschuwen we bovendien dat sommige van die trackersites mogelijk worden beschuldigd van het meer dan waarschijnlijk torrent-bestanden bij te houden die mogelijk inbreuk maken op de rechten van anderen, waaronder auteursrechten en mogelijk ook meer inhoud voor volwassenen, waarvan er een aantal mogelijk inbreuk maken op de rechten van anderen.\n
\n
Gezien hoe Zwermdetecties werkt, kunnen torrent-bestanden van derden die automatisch als \"gerelateerd\" worden beschouwd aan de torrent-bestanden op je apparaat die gevonden worden door ofwel BiglyBT voorgeselecteerde tracker-sites of \"alle\" ontdekkingen, \"gerelateerd\" zijn alleen vanwege het feit dat als jij en andere gebruikers bijvoorbeeld \'ABC.torrent\' hebben en veel of sommige van die andere gebruikers \'XXX.torrent\' hebben, Zwermtedetecties de \'XXX.torrent\' als \'verwant\".
Je kan extra voorzichtig zijn bij het selecteren van de inhoud van Zwermdetecties die je wil downloaden, en vervolgens beschikbaar maken voor uploaden.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Ik begrijp het en ben het ermee eens.
Schakel alle detecties m.b.t.
mijn bestaande torrent-bestanden in, ongeacht welke trackersites de torrent bevat.
Ik heb &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Zwermdetectie\"> hier &lt;/A> en &lt;A HREF = \"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\" gelezen > hier &lt;/A> over die trackersites en enkele risico\'\'s om ze te gebruiken, en ik BEGRIJP EN ERKEN dat BiglyBT op geen enkele manier verantwoordelijk is voor het inschakelen van deze functie.
Ik ga akkoord dat het mijn verantwoordelijkheid is ervoor te zorgen dat ik alleen legale en niet-inbreukmakende inhoud download.</string>
	<string name="drawer_rcm">Zwermdetecties</string>
</resources>
