<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- French (France) / français (France) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Téléchargement séquentiel</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Bienvenue dans vue de la recherche d\'essaims</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Cette vue affiche le contenu lié d\'\'une manière ou d\'\'une autre au contenu que vous avez déjà téléchargez.
\n
\n
Vous pouvez en savoir plus sur cette fonctionnalité sur notre &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Swarm Discoveries Wiki Page&lt;/A>.
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
Par défaut cette fonctionnalité n\'\'autorise pas l\'\'utilisation de tracker dans vos fichiers torrent pour découvrir les fichiers torrent associés.\n
\n
Vous pouvez activer l\'\'un des deux ensembles de sites de suivi bittorrent.\n
\n
Selon le choix que vous faites ci-dessous, les résultats de la découverte d\'\'essaim peuvent inclure des fichiers torrents contenant une liste restreinte présélectionnés de tracker.\n
\n
Cette liste est basée sur notre croyance raisonnable que ces trackers ne suivent ou n\'\'hébergent que du contenu licite.
ne porte pas atteinte aux droits légaux, y compris le droit d\'\'auteur, de tout tiers, mais vous assumez pleinement, et nous déclinons, tout risque y compris l\'\'utilisation de ces trackers.\n
\n
Si vous souhaitez activer ces trackers après avoir lu &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">ici&lt;/A> sur ces sites et certains risques de les utiliser, sélectionnez l\'\'option ci-dessous.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">Activé BiglyBT les Trackers pré-sélectionné.
J\'\'ai lu &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">ici&lt;/A> et \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">ici&lt;/A> a propos de ces sites et des risques de les utiliser, et je comprends et accepte que BiglyBT ne soit aucunement responsable de l\'\'activation de cette fonction et de l\'\'utilisation de ces trackers.
Je suis d\'\'accord qu\'\'il est de ma responsabilité de ne télécharger que des contenus licites et ne violant pas le droit d\'\'auteur.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Si vous souhaitez que la découverte d\'\'essaims trouve des fichiers \"en relation\" avec vos fichiers torrents existants de toutes les sources, pas seulement des BiglyBT trackers pré-sélectionnés, sélectionnez l\'\'option ci-dessous.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">ACTIVER TOUTES les découvertes liées à mes fichiers torrent existants, \n
\n
quels que soient les trackers que le torrent contient.
\n
\n
J\'\'ai lu &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">ici&lt;/A> et \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">ici&lt;/A> sur ces sites et certains risques de les utiliser, \n
\n
et JE COMPRENDS et J\'\'ACCEPTE que BiglyBT n\'\'est aucunement responsable de l\'\'activation de cette fonction et de l\'\'utilisation de toute les données découvertes ainsi.
\n
\n
Je suis d\'\'accord qu\'\'il est de ma responsabilité de veiller à ce que je ne télécharge que des contenus licites et non-contrefaits.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Toute utilisation de BiglyBT qui viole les droits de toute personne ou entité n\'\'est pas autorisée.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Plus&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Informations supplémentaires et avertissements à propos de cette fonctionnalité</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Pour les Trackers non inclus dans les sites de suivi présélectionnés par BiglyBT, \n
\n
nous avertissons en outre que certains de ces Trackers pourraient être accusés d\'\'être plus susceptibles de fournir des fichiers torrent qui pourraient porter atteinte aux droits d\'\'auteur, ainsi que du contenu plus «adulte», dont certains pourraient porter atteinte aux droits d\'\'autrui.
\n
\n
Étant donné le fonctionnement de la découverte d\'\'essaims, les fichiers torrent tiers qui peuvent être automatiquement considérés par BiglyBT comme \"liés\" aux fichiers torrent sur votre appareil, qui sont détectés via les Trackers présélectionnés ou par \"toutes\" les découvertes, peuvent être \"liés\" seulement en vertu du fait que si vous et d\'\'autres utilisateurs avez \"ABC.torrent\", par exemple, et que certains ou plusieurs de ces autres utilisateurs ont \"XXX.torrent\", la Découverte d\'\'Essaims pourrait considérer le \"XXX.torrent\" comme étant \" en relation\".
\n
\n
Vous souhaiterez peut-être prendre plus de précautions en sélectionnant le contenu de la Découverte d\'\'Essaims que vous souhaitez télécharger, puis en le rendant disponible pour le téléversement.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Je comprends et j\'\'accepte.\n
\n
Activer toutes les découvertes liées à mes fichiers torrent existants, \n
\n
quels que soient les Trackers que le torrent contient.
\n
\n
J\'\'ai lu &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">ici&lt;/A> et \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">ici&lt;/A> à propos de ces Trackers et certains risques de les utiliser, \n
\n
et je COMPREND et ACCEPTE que BiglyBT n\'\'a aucune responsabilité avec mon activation de cette fonction.
\n
\n
Je suis d\'\'accord qu\'\'il est de ma responsabilité de veiller à ce que je ne télécharge que du contenu légal et libre de tout droit d\'\'auteur.</string>
	<string name="drawer_rcm">Découvertes d\'essaim</string>
</resources>
