<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Portuguese (Brazil) / português (Brasil) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Download Sequencial</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Bem-vindo à Exibição da Descobertas nas Multidões</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Esta exibição exibe conteúdo relacionado de alguma forma ao conteúdo que você já está baixando.
Você pode ler mais sobre esse recurso em nosso &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Swarm Discoveries Wiki Page&lt;/A>.
\n
\n
Por padrão, esse recurso não permite que sites rastreadores em seus arquivos torrent sejam usados ​​para descobrir arquivos torrent relacionados.
Você pode habilitar um dos dois conjuntos de sites de rastreamento de bittorrent.
Dependendo da escolha que você fizer abaixo, os resultados da Descoberta de Enxame podem incluir arquivos torrent que contenham uma lista pré-selecionada limitada de sites de rastreamento, cuja lista é baseada em nossa crença de boa fé de que esses sites de rastreamento apenas rastreiam ou hospedam conteúdo que seja legal e não infringe os direitos, incluindo direitos autorais, de terceiros, mas você assume e nós nos isentamos de todo o risco, incluindo o uso desses sites de rastreamento.
Se você quiser ativar esses sites de rastreamento depois de ler &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">here&lt;/A> sobre esses sites e alguns riscos de usá-los, selecione a opção abaixo.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">HABILITAR BiglyBT Sites de Rastreadores Pré-Selecionados.
Eu li &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">aqui&lt;/A> e &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">aqui&lt;/A> sobre esses sites e alguns riscos de usá-los, e EU ENTENDO E CONCORDO QUE BiglyBT não tem qualquer responsabilidade com a minha ativação desta função e usando qualquer um desses rastreadores.
Concordo que é minha responsabilidade garantir que estou apenas fazendo o download de conteúdo legal e não infrator.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Se você quiser que a Descoberta nas Multidões encontre arquivos \"relacionados a\" seus arquivos torrent existentes de todas as fontes, não apenas BiglyBT Sites de rastreadores pré-selecionados, selecione a opção abaixo.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">Habilite todas as descobertas relacionadas aos meus arquivos torrent existentes, independentemente de quais sites de rastreamento o torrent contém.
Eu li &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">aqui&lt;/A> e &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">aqui&lt;/A> sobre esses sites e alguns riscos de usá-los, e eu entendo e concordo que BiglyBT não tem qualquer responsabilidade com a minha ativação desta função e usando todas as descobertas.
Concordo que é minha responsabilidade garantir que estou apenas fazendo o download de conteúdo legal e não infrator.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Qualquer uso de BiglyBT que viola os direitos de qualquer pessoa ou entidade não é permitido.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Mais&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Informações Adicionais e Avisos sobre este recurso</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Para sites rastreadores não incluídos nos sites de rastreamento pré-selecionados por BiglyBT, além disso, alertamos que alguns, desses sites rastreadores podem ser mais propensos a rastrear arquivos torrent que possam infringir os direitos de terceiros, incluindo direitos autorais, e podem incluir mais conteúdo \"adulto\", alguns dos quais podem ser acusados ​​de infringir os direitos dos outros.\n
\n
Dada a forma como a Descoberta nas Multidões funciona, ficheiros torrent de terceiros que possam ser automaticamente considerados \"relacionados\" com os arquivos torrent no seu dispositivo, que são encontrados pelo caminho de qualquer um deles.
BiglyBT sites rastreadores pré-selecionados ou \"todas\" descobertas, podem ser \"relacionados\" apenas pelo fato de que, se você e outros usuários tiverem \"ABC.torrent\", por exemplo, e muitos ou alguns, desses outros usuários tiverem \"XXX.
torrent\", Descobertas nas Multidões pode considerar o \"XXX.torrent\" como relacionado.
Você pode querer ter cuidado adicional ao selecionar o conteúdo das Descobertas nas Multidões que deseja baixar, bem como disponibilizá-lo para o upload.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Eu entendo e concordo.
Habilite todas as descobertas relacionadas aos meus arquivos torrent existentes, independentemente de quais sites de rastreamento o torrent contém.
Eu li &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">aqui&lt;/A> e &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">aqui&lt;/A> sobre esses sites rastreadores e alguns riscos de usá-los, e entendo e concordo que BiglyBT não tem nenhuma responsabilidade com a minha ativação desta função.
Concordo que é minha responsabilidade garantir que estou apenas fazendo o download de conteúdo legal e não infrator.</string>
	<string name="drawer_rcm">Descobertas nas Multidões</string>
</resources>
