<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Indonesian (Indonesia) / Bahasa Indonesia (Indonesia) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<string name="sequential_download">Unduh Berurutan</string>
	<string name="rcm_ftux_heading">Selamat datang di Tinjauan Penemuan Swarm</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Tampilan ini menampilkan konten yang terkait dengan konten yang telah Anda download.\n
\n
Anda dapat membaca lebih lanjut tentang fitur ini di &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> Halaman Wiki Swarm Discoveries &lt;/A> kami.\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
Secara default fitur ini tidak memungkinkan situs pelacak dalam berkas torrent Anda digunakan untuk menemukan berkas torrent terkait.\n
\n
Anda dapat mengaktifkan salah satu dari dua perangkat situs pelacak bittorrent.\n
\n
Tergantung pada pilihan yang Anda buat di bawah hasil Discovery Swarm mungkin termasuk berkas torrent yang berisi daftar situs pelacak yang telah dipilih sebelumnya,\n
\n
daftar yang didasarkan pada keyakinan baik keyakinan bahwa situs pelacak tersebut hanya melacak atau meng-host konten yang halal dan tidak melanggar hak, termasuk hak cipta, pihak ketiga manapun,\n
\n
Tapi Anda berasumsi, dan kami menolak, semua risiko termasuk menggunakan situs pelacak tersebut.\n
\n
Jika Anda ingin mengaktifkan situs pelacak tersebut setelah membaca &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> di sini &lt;/A> tentang situs tersebut dan beberapa risiko penggunaannya, pilih opsi di bawah ini.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">AKTIFKAN BiglyBT Situs Pelacak Terpilih Sebelumnya.\n
\n
Saya telah membaca &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\"> di sini &lt;/A> dan\n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\"> di sini &lt;/A> tentang situs tersebut dan beberapa risiko penggunaannya,\n
\n
dan saya MEMAHAMI DAN SETUJU bahwa BiglyBT tidak bertanggung jawab atas apa pun dengan mengaktifkan fungsi ini dan menggunakan pelacak tersebut.\n
\n
Saya setuju bahwa ini adalah tanggung jawab saya untuk memastikan bahwa saya hanya mendownload konten yang halal dan tidak melanggar.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Jika anda ingin Swarm Discovery untuk menemukan berkas \"yang berkaitan\" dengan berkas torrent anda yang sudah ada dari semua sumber,\n
\n
bukan hanya BiglyBTsitus pelacak yang Dipilih Sebelumnya, pilih opsi dibawah ini.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">AKTIFKAN SEMUA penemuan yang termasuk dalam berkas torrent saya yang sudah ada,\n
\n
terlepas dari situs pelacak apa torrent tersebut berisi.\n
\n
Saya telah membaca &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">disini&lt;/A> dan &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">disini&lt;/A> tentang situs tersebut dan beberapa resiko dari penggunaannya.\n
\n
dan SAYA MENGERTI DAN SETUJU bahwa BiglyBT tidak memiliki tanggung jawab apapun dengan saya mengaktifkan fungsi ini dan menggunakan semua penemuan.\n
\n
Saya setuju bahwa itu adalah tanggung jawab saya untuk memastikan bahwa saya hanya mengunduh konten yang sah menurut hukum dan tidak melanggar.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Setiap penggunaan BiglyBT yang melanggar hak seseorang atau identitas tidak diperbolehkan.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\"> Lainnya &lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Informasi tambahan dan Peringatan tentang fitur ini</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Untuk situs pelacak yang tidak termasuk dalam situs pelacak yang dipilih sebelumnya oleh BiglyBT, kami tambahkan peringatan bahwa beberapa dari situs pelacak tersebut mungkin disangka menjadi lebih untuk melacak berkas torrent yang mungkin melanggar atas hak-hak yang lainnya, termasuk hak cipta, dan mungkin menyertakan konten \"dewasa\" lebih banyak, beberapa mungkin bisa dituduh untuk melanggar atas hak-hak yang lainnya.\n
\n
Diberikan tentang bagaimana Penemuan Swarm bekerja, berkas torrent pihak ketiga yang mungkin secara otomatis dianggap \"terkait\" dengan berkas torrent pada perangkat anda yang ditemukan dengan salah satu cara BiglyBT situs pelacak yang dipilih sebelumnya atau \"semua\" penemuan, mungkin \"terkait\" hanya oleh kebaikan dari kenyataan bahwa jika anda dan pengguna lainnya memiliki \"ABC.torrent,\" contohnya, dan banyak atau beberapa dari pengguna lain tersebut memiliki \"XXX.torrent,\" Penemuan Swarm mungkin menganggap \"XXX.torrent\" menjadi \"terkait\".\n
\n
Anda mungkin ingin mengambil perhatian tambahan dalam memilih konten Penemuan Swarm apa yang ingin anda unduh, dan juga kemudian membuatnya tersedia untuk unggahan.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Saya mengerti dan setuju.\n
\n
Aktifkan semua penemuan yang terkait dengan berkas torrent saya yang sudah ada,\n
\n
terlepas dari situs pelacak apa torrent tersebut berisi.\n
\n
Saya telah membaca &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">disini&lt;/A> dan &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">disini&lt;/A> tentang situs pelacak tersebut dan beberapa resiko penggunaannya.\n
\n
dan SAYA MENGERTI DAN SETUJU bahwa BiglyBT tidak ada tanggung jawab apapun dengan saya mengaktifkan fungsi ini.\n
\n
Saya setuju bahwa itu adalah tanggung jawab saya untuk memastikan bahwa saya hanya mengunduh konten yang sah menurut hukum dan tidak melanggar.</string>
	<string name="drawer_rcm">Penemuan Swarm</string>
</resources>
