<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Italian (Italy) / italiano (Italia) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<!-- No entry for menu.sequential.download -->
	<string name="rcm_ftux_heading">Benvenuto alla Schermata Swarm Discoveries</string>
	<string name="rcm_ftux_info">Questa schermata mostra contenuti che sono in qualche modo correlati al contenuto che si sta già scaricando.
\n
\n
Puoi leggere di più su questa funzione sulla nostra &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Pagina Wiki Swarm Discoveries&lt;/A>.
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
\n
Per impostazione predefinita, questa funzione non consente di utilizzare i tracker all\'\'interno dei file torrent per scoprire file torrent correlati.
\n
\n
È possibile attivare uno dei due set di tracker bittorrent.
\n
\n
A seconda della scelta che fate qui sotto, i risultati di Swarm Discovery possono includere file torrent che contengono un elenco limitato e preselezionato di tracker, \n
\n
tale lista si basa sulla nostra convinzione ragionevole e in buona fede che tali tracker traccino o ospitino solo contenuti legali e non violino i diritti, compreso il copyright, di terzi, \n
\n
ma vi assumete, e noi decliniamo, tutti i rischi compresi nell’uso di questi tracker.
\n
\n
Se volete abilitare questi tracker dopo aver letto &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">qui&lt;/A> alcune cose riguardanti questi siti e i rischi che si corrono durante il loro utilizzo, selezionate l\'\'opzione qui sotto.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">ABILITA Tracker Pre-Selezionati BiglyBT.
\n
\n
Ho letto &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">qui&lt;/A> e &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">qui&lt;/A> in merito a questi siti e sui rischi che si corrono durante l\'\'utilizzo, \n
\n
e IO CAPISCO E SONO D’ACCORDO che BiglyBT non abbia alcuna responsabilità rispetto al fatto che io abbia abilitato questa funzione o l\'\'uso di uno qualsiasi di questi tracker.
\n
\n
Sono d\'\'accordo che è mia responsabilità assicurarmi di scaricare solo contenuti leciti e che non infraggono alcun diritto.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">Se si desidera che Swarm Discovery trovi i file \"correlati\" ai file torrent esistenti da tutte le fonti, \n
\n
e non solo dai tracker preselezionati BiglyBT, selezionare l\'\'opzione sottostante.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">ABILITA TUTTE le scoperte relative ai miei file torrent esistenti, \n
indipendentemente dai tracker che il torrent contiene.
\n
Ho letto &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">qui&lt;/A> e &lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">qui&lt;/A> a riguardo di questi siti e i rischi che si corrono durante l\'\'utilizzo, \n
e IO CAPISCO E SONO D\'\'ACCORDO che BiglyBT non abbia alcuna responsabilità nei confronti della mia attivazione di questa funzione e l\'\'utilizzo di tutte le scoperte.
\n
Sono d\'\'accordo che è mia responsabilità garantire di scaricare solo contenuti leciti e che non infraggono alcun diritto.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">Non è permesso alcun uso di BiglyBT che violi i diritti di qualsiasi persona o entità.
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">Continua a leggere&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">Informazioni Aggiuntive e Avvertimenti su questa funzione</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">Per i tracker non inclusi nei tracker preselezionati da BiglyBT, \n
\n
inoltre, vi avvisiamo che alcuni di questi tracker potrebbero essere accusati di essere più propensi a tracciare file di tipo \n
\n
torrent che potrebbero violare i diritti altrui, compreso il diritto d\'\'autore, e che potrebbero includere un maggior numero di contenuti \"per adulti\", \n
\n
alcuni dei quali potrebbero essere accusati di violare i diritti di altri.\n
\n
Tenendo conto di come funziona Swarm Discoveries, \n
\n
file torrent di terze parti che potrebbero essere automaticamente considerati \"correlati\" ai file torrent sul dispositivo.
\n
\n
che sono trovati attraverso i tracker preselezionati di BiglyBT o \"tutte\" le scoperte, potrebbero essere \"correlate\" solo in virtù \n
\n
del fatto che se tu e altri utenti avete \"ABC.torrent,\" per esempio, e molti o alcuni di questi altri utenti hanno \n
\n
\"XXX.torrent,\" Swarm Discoveries potrebbe considerare \"XXX.torrent\" come \"correlato\".\n
\n
Vorrai dunque avere maggior cura nel selezionare i contenuti Swarm Discovery che intendi scaricare, \n
\n
e successivamente rendere disponibile al caricamento.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">Capisco e sono d\'\'accordo.
\n
\n
Attiva tutte le scoperte relative ai miei file torrent esistenti, \n
\n
indipendentemente dai tracker che il torrent contiene.
\n
\n
Ho letto &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">qui&lt;/A> e \n
\n
&lt;A HREF=\"http://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">qui&lt;/A> a riguardo di questi siti e i rischi che si corrono durante l\'\'utilizzo, \n
\n
e IO CAPISCO E SONO D\'\'ACCORDO che BiglyBT non abbia alcuna responsabilità nei confronti della mia attivazione di questa funzione e l\'\'utilizzo di tutte le scoperte.
\n
\n
Sono d\'\'accordo che è mia responsabilità garantire di scaricare solo contenuti leciti e che non infraggono alcun diritto.</string>
	<string name="drawer_rcm">Discovery nello swarm</string>
</resources>
