<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- Hebrew (Israel) / עברית (ישראל) generated by BuildAutoStrings -->
<resources>
	<!-- No entry for menu.sequential.download -->
	<string name="rcm_ftux_heading">ברוך הבא לתצוגת ממצאים המוניים</string>
	<string name="rcm_ftux_info">תצוגה זו מציגה תוכן שקשור באופן מסויים לתוכן שאתה כבר מוריד.\n
תוכל לקרוא עוד על מאפיין זה ב &amp; &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">Swarm Discoveries Wiki Page&lt;/A>.\n
\n
\n
כברירת מחדל מאפיין זה אינו מאפשר אתרים עוקבים בתוך תקיות הטורנט שלך\n
שישמשו למציאת תקיות טורנט שקשורות לנושא.\n
לפי הבחירות שעשית למטה תוצאות הממצאים ההומניים עלולים לכלול\n
תקיות טורנט שמכילות מספר מוגבל של אתרים עוקבים שנבחרו מראש,\n
שהרשימה של אתרים אלו מבוססת על האמונה טובה והגיונית שאתרי מעקב אלו\n
עוקבים או מכילים רק תוכן חוקי ואינו מפרק חוק מנגד לזכויות,\n
כולל זכויות יוצאים, של כל צד שלישי, אבל אם תניח בדעתך, אנחנו\n
מתנערים, מכל סיכון כולל שימוש באתרים עוקבים אלו.\n
אם תרצה לאפשר את אתרים עוקבים אלו אחרי שתקרא ב &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">here&lt;/A>.
על אתרים אלו ומה הסיכונים בשימוש בהם, בחר את האופציה מתחת.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_preselect">אפשר ל-BiglyBT אתרים עוקבים שנבחרו מראש.\n
קראתי &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">here&lt;/A> and &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">here&lt;/A> על אתרים\n
אלו ועל הסיכונים הכרוכים בהם, ואני מבין ומאשר של-BiglyBT אין אחריות בשום אופן\n
על זה שאני מאפשר פונקציה זו ומשתמש באתרים עוקבים אלו.\n
אני מסכים שזו אחריותי המלאה לוודא שאני מוריד\n
רק תכנים חוקיים ושלא מפרים את החוק.</string>
	<string name="rcm_ftux_info2">אם תרצה שממצאים המוניים ימצא\n
תקיות \"קשורות\" לתקיות הטורנט הקיימות שלך מכל המקורות, \n
ולא רק מהאתרים העוקבים שנבחרו מראש ע\"י BiglyBT, בחר את האופציה למטה.</string>
	<string name="rcm_ftux_option_all">אפשר כל ממצאים\n
הקשורים לתקיות הטורנט הקיימות שלי, ללא קשר לאילו אתרים עוקבים\n
הטורנט מכיל.\n
קראתי &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">here&lt;/A> and   &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">here&lt;/A>  על אתרים\n
אלו ועל הסיכונים הכרוכים בהם, ואני מבין ומאשר של-BiglyBT אין אחריות בשום אופן\n
על זה שאני מאפשר פונקציה זו ומשתמש בכל הממצאים.\n
אני מסכים שזו אחריותי המלאה לוודא שאני מוריד\n
רק תכנים חוקיים ושלא מפרים את החוק.</string>
	<string name="rcm_ftux_smallprint">לא מורשה כל שימוש ב BiglyBT המפר את הזכויות של כל אדם או ישות.
\n
&lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/FAQ_Legal\">More&lt;/A>.</string>
	<string name="rcm_ftux2_heading">מידע נוסף ואזהרות על מאפיין זה</string>
	<string name="rcm_ftux2_info">בקשר לאתרים עוקבים שלא מופיעים ברשימה\n
שנבחרה מראש ע\"י BiglyBT, אנחנו מזהירים בנוסף שחלק מהאתרים העוקבים\n
הללו עלולים להיות מואשמים שכנראה הם עוקבים אחרי תיקיות טורנט\n
שעלולות להפר את החוק ולפגוע בזכויות האחר, כולל זכויות יוצרים,\n
ועלולות לכלול תוכנים ל\"מבוגרים\",\n
שחלקם עלולים לפגוע ולהפר את זכויות הזולת.\n
\n
\n
בהתחשב באיך שממצאים המוניים עובד, תקיות טורנט צד שלישי\n
שעלולות אוטומטית להיחשב \"קשורות\" לתקיות הטורנט במכשירך\n
שנמצאו ע\"י או אתרים מאתרים שנבחרו מראש מ-BiglyBT או \"כל\" הממצאים, עלולים להיות \"קשורים\"\n
אפילו רק מהעבודה שאם לך ולמשתמשים אחרים יש \"ABC.torrent\" לדוגמא,\n
ולחלק או לרוב המשתמשים האחרים\n
יש \"XXX.torrent\", ממצאים המוניים עלול להחשיב את \"XXX.torrent,\" ל\"קשור\".\n
אולי תשקול לנהוג בזהירות נוספת בבחירת אילו תכנית תרצה שממצאים המוניים יוריד, וגם אילו יתאפשרו להעלה.</string>
	<string name="rcm_ftux2_agree">אני מבין ומאשר.
אפשר לכל הממצאים הקשורים לתיקיות הטורנט הקיימות שלי, ללא קשר לאילו אתרים עוקבים הטורנט מכיל.\n
קראתי &lt;A HREF=\"https://wiki.biglybt.com/w/Swarm_Discoveries\">here&lt;/A> and   &lt;A HREF=\"https://en.wikipedia.org/wiki/BitTorrent#Legal_issues\">here&lt;/A> על אתרי מעקב אלו ועל הסיכונים הכרוכים בהם, ואני מבין ומאשר של-BiglyBT אין אחריות בשום אופן על זה שאני מאפשר פונקציה זו.
אני מסכים שזו אחריותי המלאה לוודא שאני מוריד רק תכנים חוקיים ושלא מפרים את החוק.</string>
	<!-- No entry for rcm.view.heading -->
	<string name="torrent_status_waiting">ממתין</string>
	<string name="torrent_status_initializing">מאתחל</string>
	<string name="torrent_status_alloc">מקצה מקום</string>
	<string name="torrent_status_seed">מפיץ</string>
	<string name="torrent_status_download">מוריד</string>
	<string name="torrent_status_stopped">עצר</string>
	<!-- No entry for menu.config.reset.to.default -->
</resources>
